前線 感謝你

你為香港付出很多

冷氣軍師 港豬 有著家庭無法衝的人

都欠你們

謝謝你

也希望你們注意安全 不要受傷 不要過勞 還很漫長

適時即退 失去任何人 所有隊友都會傷感